wifi cam問題

想買個cam擺屋企，邊隻最好？係咪一定要ip cam？乜都唔識教下小弟